【年經】Sony 定HTC

HTC代表 11

Sony代表XZP

用過HTC Hero，Sensation
HTC 自從 M8之後廢左武功，去到今年的HTC11 先有翻D料到，上期U ultra 都虧虧地，好似M10 優化差，開apps慢用 emmc，又有大陸mon咁，

但HTC 11 就覺項配備都OK，就算Market唔夠三叔勁，但消費姐自己都會留意倒。

屌，如果用翻一體式金屬就Per鳩fect，同埋比翻個3.5mm 插口我。

Sony XZP:

曾幾何時，用過Z1 Compact 同Z3 ，用落先覺佢個2000萬相機係有限制，唔係自動波就2000萬，但Sony 有D自家app幾好，好似 相機果D 背景散焦(早撚過Iphone)同 Movie Creator，係相影拍片都唔錯，同埋防水機一用就翻唔倒轉頭，都依家XZP，都想買。

利申，用緊LG V20，早期1月壞左部z3，唔想簡HTC10就買左V20，10太廢了。

htc

兩舊屎

有咩高見?

哩兩部我都有諗過
最尾買U11, overall都無咩差得過XZP
但XZP鏡銀真係幾靚

呢兩部我自己都好難簡，

HTC 好大缺點係 冇3.5，但色真係靚，

Sony 我覺得唯一缺點係 4k Mon，4K會拉低S835既 performance

Htc

我用藍芽, 3.5有冇唔關我事

見speed test, Sony係最快喎
HTC就緊貼住U11
電量test, XZP可能因為4k Mon, U11係最好
我自己都覺得U11電量唔錯

指紋解鎖, 我會鍾意XZP, 見到review都覺得佢個解鎖幾快幾爽
同埋XZP防水好過U11, 台仔好多人投訴U11個防水

U11個edge sense應該會越來越多野玩, 我set做back, 睇forum,單手都可以搞掂

利申: 之前用左M7 4年, HTC粉絲

speed test 係 開app果D 定網速??

同埋sony D 機，個design 係好靚，一跌就真係898，唔知HTC 喇我，都唔好好似小米，或者我部LG 咁禁跌

1. 開apps
2. HTC而家係玻璃...我都怕跌...Sony未跌都甩漆

on9

HTC U11 for sure

呢一代機全部都唔襟跌

HTC 功能上算係最實用
即係唔會俾多餘錢買無謂功能

xzp 係睇片先會推上4k 一般用應該差唔多

XZP 真係快

相機u11 win
其他差唔多
睇樣揀

Sony 嗰部鏡面銀色，日光下會唔會反光射親對眼

Sony係目前android機王，高性能靚芒design靚，用料手工都係頂級

講牌子，sony屌打LG***同所有大陸牌子，又無大規模中伏事件，以前問題就係規格唔掂。HTC雖然都無伏，不過台灣同日本牌子根本唔洗諗。

如果真係無限budget又要an機，sony一定係第一選擇。

差唔多價錢U11贏哂

U11 6+128
XPZ 4+64

開咩app都係4k

原生4k呀

SONY啦 台灣廠信唔過.

Htc好靚

明串三猩

巴打點將edge sense set做back
設定無呢個setting

HTC
更新快 配套好 支援好

同問
睇左好耐都無

Xzp 屌打htc la

人地部機叫HTC 10你就叫佢m10
明明係HTC U11你就叫佢HTC 11

HTC 狗也不屌

等 Nokia

s8慢過u11
s8影相差過u11 xzp
咁都叫好

識得生產u有咩用，你識得用粒u先有用

照你講法Sony影相贏晒全部啦
但咪又係俾人屌影相油畫屌足咁多年

install this app

S8影相屌打XZP WOR

on9仔 又係度攞銷量打j
多人用都係垃圾 改變唔到事實

HTC

最多咪屌打夜拍
加上三星又多味精

味精係mon問題，唔關影相事，同埋日拍都係好多Sony, sony d 動態範圍同白平衡都係唔穩定

味精係mon問題？
你開部電腦睇下先喇
三星機有邊部唔係落重味精
s8有邊張相唔係偏黃？
sony動態範圍同白平衡都係唔穩定?
你講出黎係咪想人笑你

lecia味？笑死人

5.5吋 195g 係sony先做到

邊似***偷工減料
散熱又做唔好打機又降頻
一跌就爆前後玻璃

X performance vs htc 10
會點揀？

Sony